新手買部無反邊部好

buget 3-4k 想買部細部d方便d周圍去旅行用 , 成日去第3世界唔想買部貴野去

冇

會唔會考慮機仔？唔洗諗鏡頭，細部又高畫質
你筆直可以諗：sony rx100m3/ m4、ricoh gr2、fujfilm xf10

M5/M6/M50, Olympus EM-10, Fujifilm X-T100, A6000
去第3世界用 黑膠紙封住牌子

M5 m6 m50

M5最好

lumix gx9

有邊D 係第三世界